旁聽送車手足已被捕？求fc

因為黃屍的熱愛感動打飛機

周圍send嗰幾個送車嘅片同大頭

扮下嘢話好感動

嚟緊嗰幾個旁聽送車手足被捕晒

無人送車lu

就好似影低私了手足用嚟打飛機咁

係咪講尋晚立場姐姐upload個條送車片？

推

想點呀個tg group